[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4422)

贏錢

快

slow

包一分鐘直紅

摩納哥即場唔開？

包包秒紅 唔想踢咪出聲

包包好撚野1分鐘紅牌

劇本係 李城完場前追和 加時秒入 再入多球撚上盤

又詐 屌

聖保利 goal

atv入決賽。。 跌晒眼鏡

屌聖保利又炸

雷恩晉cashed

李城肯全隊斷腳未啊屌你老母

又炸 第二次

李城刷角未

2020零年

包封利是俾大家

列斯聯成隊死全家

炸都算 咪撚炸完對家

下半季買對家係常識

好似晏晝有人買左客嬴有7倍

差摩納哥 爭氣plz

上條巴

李地咪連有得入決賽都唔入

法 摩？

通常降班都會入決賽

即場無角球

真係0-0
屌你老母蒙彼利埃

屌你老母慢撚到

即場入球大全撚部輸柒哂
加時個半個鐘又係一球都無 on9

聖保又炸

盧頓摩納哥半大全大唔該

如果真係咁撚假 蒙彼晉唔撚到級就岩
1.21吸飛

漢諾威 入未
聖保利 入未
韋根 入未
AC米蘭 入多球未
盧頓 頂住
聖伊天 頂住
雷丁 入未

列斯聯對家12m

Leeds 12m...
屌你老母買完反cup 又準備輸多球

一個反擊收李城皮 收埋我皮

買咩波好

列0:2

得蛇我想入爐 學野

米禾爾7倍頂住

單單條仆街要中晒了

你個名

仲想即場追角細

又買咁多

屌你老母 李城 禁屌唔入 比人防反即入 屌

專登話比人知自己有幾燈係咩心態
刷存在感？你早幾日唔係咁講嫁咩

列狗快手輸多粒爆細波算 主場廿分鐘輸兩粒

一定係場場都賭嫁喎！

列斯聯0-2

列斯聯無論開咩盤都會買佢對家直到佢跌落第三為止

亞視2:0

Atv2:0 ok訓得

無野比到你學

李城玩撚完

李城咩事

李城0:2

炸

比D信念李城

2:0

李城班傻尻做緊咩

份人無咩好 係得記性好

華dee出黎救世未

李城無心踢 杯賽

出黎炒12m

李城輸波 手足會輸幾多

李城刷角阿喂

輸8000

識波
我追利對家追到輸波為止

格雷1:0 聖保利jump

屌 聖保利 炸完兩野就對家入

聖保炸完兩次對家入

慘 炸咗兩球

買左聖保訓得屌

Ac半大好撚有feel

明造比佢

李城快d跌出前4啦垃圾波

呢球又唔撚詐

嘩屌 麥迪 特去邊。。 中門大開 龍都唔中

咪gel

有聖保利做經驗
李城應該好快追和

李城10.5s

李城入波未

李城攻勢都無點追和

次次都李城輸錢

李城跌watt跌得好嚴重
如果繼續鳩下鳩下肯定冇前四

場場買就係無買李城
訓教了 早抖

唔信李城單邊開到10.5b

維拉護級搞咁多野做乜撚呀

ATV比多一粒追數Ok?

嘩屌 atv d比波仲有威脅過李城 踢左10分鐘好波就崩晒

唔係gel 係突然有

真係差李城

包半大

韋根呢隊垃圾 跌翻落英冠啦

包開下盤

屌李城中眉

摩納哥呢場又0:0和波完？

蒙彼12m輸埋

真 屌那星

唔好啦

封咩

好撚野 法甲蒙彼對法丁定地區隊
120分鐘0-0
12碼仲要輸鳩埋

狗會成日封盤on99

成場睇完真係信有假波

撲到再中柱

我屌你老母炒撚哂
漢諾 聖保利 韋根

仲買撚左李城200晉級諗住贏個M記餐食下

4c

A米仲要被追和

摩..

1-1

Ac 摩一齊入 對面

空難隊召喚

96 摩哥 ac 李城 全jump!

聖E天。

又係你 點解日日見你輸仲有咁多錢

嘩德乙夾埋 3場半主？

痴撚線
一分鐘針哂

話左ac劇本係雞巴出黎救世界
驚乜

法丁淘汰法甲 聽日新聞唔知點講

............

摩納哥真係唔撚掂戰績都係麻撚馬

你覆撚左我句野先 我再答你啦

摩納哥好波

好彩 5x1 好小注 全單頭就仆街

雷根斯堡半場唔入補到入

好快追和，射12碼

屌你老母96 無可能會輸

黑到 買李城FG ATV入
買摩哥 聖E天入

李城串摩納哥舒服到

好肚餓屌 求角

51分鐘

不如唔放中場直落90分鐘算

最後希望李城

得番2注。。。
一注leeds 反cup
一注ac 2.5/3b

德乙3場半主

買左李城盤係咪補個atv晉好d

李城12角是夢嗎？

老實講今日唔係太順
輸少當贏

打和

性e 天收錢

一陣追和李城加時贏

追和咁點

韋根 漢諾威 聖保利 米蘭 快入球

開爐即豬 瞓陣先

買親角大都冰角 痴撚線

盧頓都0:0

巴打早d訓聽朝對答案啦

a米炸

米蘭炸

好

屌，我未訓教
係隔離房扑野 屌你老母

今日買左3隊3隊都炸過

又唔見對家炸

邊個咁仆街 開佢門啦

今日開到3.5大炸

老豆老母？

AV都有角

李城踢左10分鐘好波就無晒貨。。 屌你個西

呀哥

拍片98

Post多次 今晚送錢比馬會 做下善事

賓耶達單刀

摩納哥又閪
哈哈哈哈哈哈

開即場 既杯 真係精選閪波

李城下半場華dee 出場會唔會cup?

開頭勁大啪啪聲
跟住3分鐘左右無聲

李城唔係輸啊

同李城一樣

其實全力3分鐘都好正常？

仲未換

咁李城應該都唔想爭盃仔

斷摩哥 你老母

李城-6角

德乙全細 屌你老母

韋根 林肯追和先啦

西布朗針

李城快手

李城大針

大針咩意思

戒賭呀健哥

入球大/角大

李城撕飛
仲唔換人冇心爭盃

成個po都李城 全世界損手爛腳

-5角！

閪布1:1

賤種李城

見到冇華迪已經想反手

leeds 2:2

2場上盤等反cup 一場和緊

波圖半客

放棄

我係垃圾

列斯聯都追和 李城我屌你老味

光速11

兩隊賤種咪撚再刷得唔得

波圖一分鐘半大

林肯城跌翻落去啦 垃圾

半大只需一分鐘

leeds 3:2

李斯特城ng

列c反cup3粒

嘩 咁多半大既

暫時6x1斷盧頓一關
如果開到條飛1個100
全格就2個 訓

me

我了

.

手

李城11！

啱啱先輸一球 咁都追到和 加油cup埋佢

李城1:1

goal 1:1

雷根2.5s gel唔Gel得

夜晚咁多波入
係場亞冠咁唔正氣

唔記得買李城

cup佢李城！

A米

a米果然空難

西布cup未

有

李斯特城 3rd goal

A米 聖保同時比人入

訓得

聖保利作客都買

Lm

李城反cup

李城要入就同星期三一齊入吧

打比入未

條飛開到最快lm五個派100

屌你2-1

。

悶唔悶呀 次回合又1:1 又70分鐘先入

我

lm

盃賽真係多多錢唔夠輸

A米cup上cup啦

仲有四關

東京fg ✅
首爾fg✅
墨勝fg✅ 2nd goal❌
艾阿恩fg ✅
李斯特城 2nd goal✅ 3rd goal ?

李城連爆3c

未？

德乙又齊心主

李城比多粒我

打比輸半未

我城杯未

Q

周三win埋就派多1個100 叫爆！！！

M

又1:1 賤種李城

叫

林肯城呢隊垃圾快啲降翻落去啦 屌

李城快cup！

角大

西布我dllm

李城入波又唔係贏

嘩 好彩bet365 有得cash out
半場Cash out咗Millwall +1
10鎊收番21鎊

朗尼去死未

岩呀 拿猜係上面都屌柒佢地
踢假波 又1:1

葉士1:1ok?

李城快絕殺

李城絕殺未

打尼2-3未

閪布朗反cup 一世球迷

6x1gg 2:2

打比2-3未

李城準備11c

3:2

半0全3半0全4

點撚樣啊又3-2 踢唔踢英超啊 炸未

次次一叫就比人入

西布和波未

葉士1:1加油！

賤種李城又11

三場半一半一真係垃圾盤黎

AC 又輸

12呢

好惡賭

無

2:1

21？

21

嘩atv絕殺 2:1

傻閪李城絕殺

摩入波未

東京fg ✅
首爾fg✅
墨勝fg✅ 2nd goal❌
艾阿恩fg ✅
李斯特城 2nd goal✅ 3rd goal ❌

屌你賤種李城

維差都激返起身

Ac夠膽就比多粒

李城

A米加油

屌大注高路高路

傻閪李城 抵你死

垃圾李城 好心咁廢咪入波爆我波膽啦

摩納哥既廢有無下限

11.5b慘死

6x1咁樣俾韋根絕殺。。。

atv咁都開全格

祝李城空難

Same road

屌 11c完？

a米同摩哥又變返賤種

無嚕 針 拜拜

係

笑撚4 李城 A米 摩哥 全4 輸撚4未

西布x拖 慘死

垃圾李城

屌佢老母

11

差唔多全下盤 3點後

ATV班球迷開心到好似贏左冠軍咁

輸撚死啦
李城A米摩都輸晒 痴撚線

針100 賤種李城

又話咩中位數都大 11.5呢屌...

1c都乞唔到屌

你想知點解？皇賭入左11.5b

原來又係你

薯條咁多錢

周三和到我切

入決賽 隨時執埋冠軍

唉 憤怒注又唔買 抵輸

Payme過銀行同welend既錢黎...

摩哥係咪似入返粒和波加時撚狗

咁撚有錢既屌你老味

唉 早知訓身亞視

全部借返黎架屌...

你都好黑下

李城空難死呀DLLM
11.5慘死

屌你11.5b

哈迪斯+4又補過鐘補到入波

好彩起唔切身
睇返尾盤 個幾場我都起碼會要李城

8點場有無人要fg水

又針 $6200，咩感受？

借到咁多錢都好本事

卡拉保保FG

天滅李城

咸爸唔係買初盤架咩

買唔切呀屌

哈多士高水下盤

諗緊仲問唔問邦民借多10k

其實有無邊場收錢？

6200...

唔好了 借番來賭多數到.....

7:30 柏斯天奴fg
8:30 秘魯fg

雷恩平手盤...

入Final喎，上次入Final 已經係2013/2014年 對阿狗...

利申: ATV球迷

。。 有冇咁借得 半年前邦民借到依家

等到既話後面有10.5超高水

今場感情注執唔少

好撚黑

好撚黑+1

新年借錢仲要去賭好唔老黎
賭下利是錢咪算

戒賭算

6串7斷魔哥

其實你真係唔啱賭
見親你都針
正常都有上有落
你得個針同借錢
借錢賭本身已好on9
已經屌過你好幾次
趁後生細仔就收手啦
還埋手頭上啲債唔好再賭啦
大把有意義嘅野等你做
你再賭 真係呢個人生就係咁
唉 你自己諗啦
見親你係度貼事後針 都唔知話你慘定傻閪好

1:0 果陣買左主晉 @1.93 miss左主盤

又話過完年會旺

有時唔到你唔信
太多燈買左真係會出事

我係燈

真係唔好賭了 賭錢呃人

我都覺得人生完左 還得好辛苦 有時想中肺炎死左佢算

應該14/15
記得阿記13/14好似打候城定咩
14/15保亞斯又係教得好差但入FA final

你差幾多？

魔哥又中降頭
主場3連敗

我睇你種買法有 d 似係補飛注？
人少少認左佢？

咪戇鳩啦還清手上既債就咪撚再借黎賭啦
你咁樣就算比你今鋪過到骨 遲下輸到破產都唔奇
返工拎少少錢細注玩啦

認真 唔好借錢去賭啦

呢加加埋有40萬分左5年還 但我每個未還就賭撚哂 借上借黎還

講真 知自己燈 好買對家

我法國 我次次贏錢都係補飛注

一買重心唔補飛就大jump

輸好多

咪鬼理佢啦 隔一陣就上黎9up tui 借到40個 介紹埋比我

賭波就人為
賭馬就畜牲
過大海仲衰
真係娛樂下算，未見過賭仔長贏

決賽比阿狗禁屌 輸3:0

可能留番少少錢 老破會輕鬆
日日諗賭債賭還好辛苦

我依家賭over 1000都震過貓王

都話分5-6次借 累積計上去 我每個月去幾間公司還...

唉......搵多份工 填數算 認命mode

難聽講句
睇你輸成咁
我輸都輸得冇咁痛

.... 初頭都以為你真心 同情你 2020都仲講緊同類野

你先得個22 3歲？
就算你借幾多 我諗30歲點都還得完
先至人生三分一
都仲有時間做好多野
你唔好撚咁on9 講乜鳩人生已完
你再賭就真係完
我真係屌柒你
有啲人想在生都唔得
尤其好似呢兩日突然走咗嘅kobe
先得四十幾歲
你仲有機會係個世界
就好好珍惜啦
賭乜撚啫
你還撚完錢
將啲心力做返啲有意義嘅野好過啦
你又咁撚黑咁撚廢
又唔係贏到錢
真係正傻閪
淨係識針完 係度呻
都唔係得我屌鳩過你
你都話曬成年人 真係用下腦啦

試下平注囉
或者重心都唔好多平注太多

仆街李斯特城

有無介紹

我都痛 廢時貼

其實1000真係唔多
一場波買盤都起碼一千、中左起碼有800-1000玩，如果200玩畀你中場都得少少又局推
玩馬仔一個賽馬日都差唔多500，一個星期又差唔多1000

窮撚賭錢就係咁 賭到無錢都要賭 日日煮面加隻蛋都可以

屌
以為摩哥會反底

賤種李斯特城

條友真係正傻閪
屌柒完佢 block咗佢算
太煩

馬會part time
電話投注幫人落飛

我廢J唔敢大注賭 每日嬴500已經心滿意足

我都想有人介紹 依家市道唔好

又話生日食唐記

上得波台耐
賭賭下就會愈來愈大

唉，唔想賭

睇返薯條d注好似為追數而追 唔大賠率都唔買
賠率低收下息唔好咩

真正個個月 馬會拎錢

我賺多3k就收皮架啦

block7佢啦
無人理佢 就唔會再上來刷存在感

見到師兄贏好多錢會覺得 係喎 應該咁賭

唔好今日諗住李城反底 FG收息

點知Boom

加油

輸你睇唔到姐

李城賤種隊另計中2nd goal 唔中3rd

刷下刷下都賭左5-6年 頭3年幾跟高登波post賭 之後2年就黎連登波post跟人買 借賭借賭借賭冇停過

係
我覺得最緊要贏衝輸縮
雖然睇盤個啲緊要 但都係講運
好運買乜都中 個期咪進取啲
一開始針咪唔玩住
我呢期都開始平衡到
可能咁啱條女詐鳩我型
話我成日睇波唔理佢
我少咗時間放係度 反而好好多

琴晚都叫唔好買ac話左空難隊黎
買左兩次大注ac都針琴仆街

賭post只信牙y

重心買李城 補亞視 贏到痴線

你鍾意大注一棍又得、過關又得、一口一口推得、大注1.3、1.4收息又得、平注又得、Double大法都得
贏到錢就得
但其實邊個賭法都係輸錢多

李城都係

信我就死啦 我出名呃人
冇運講咩都假

有咁多錢點解唔炒股黎賭波

無買李城 只買fg ng 主客

閪起上黎買乜都輸

心靈注永遠贏 不賭就是贏

早d訓好過
朝早幾場西波又係輸錢多

佢應該大注左李城 11.5 s
4 倍補飛

NG可取 不過易大起大落

a米加時42

賭仔心態、心靈注中之後就會入錢賭

最緊要本多

真

本多終勝

訓覺算

除非連針5次 如果唔係都唔大注補
兩個半月前開始賭 依家仲正數6k
諗住賺多3k就收手

盤口就係度 有錢你就過黎拎

聽日馬會唔開？

有馬跑既日子都唔開，廢事廢老聚集

AC同拖連奴 下場買得對家
尤其AC 廢老雖然60分鐘入替
但踢到120分鐘

廢老又累事

班撚樣仲要唔戴口罩

自撚私

不賭了

又-2k 今日a米x李城

-.-智甲快手

追番？

唔係 驚輸埋最後 既錢

我都係

無錢賭了
希望聽日2注單雙過關有中

cash out 6$今晚食細薯條

加油 祝羊

贏要谷 輸都要谷

730 2.5大？

單 單
單 單
單 雙
單 單
單 單
單 雙

是但 單雙過關 中就中 唔中就唔中

智甲買咩好

買唔到高佬

起到身就買托盧卡算

咩玩法？盤就讓平半 晉級2.65
買盤咪做On9仔

佢封撚咗盤 上下盤寫100倍都無意思

同埋今次係次回合
就算主贏都有權出局

係喎

半2

雖然好撚難聽 好撚仆街 但真係事實

其實有幾仆街吖 真係仆街個啲係導佢繼續賭

見佢差40個就話想死 睇佢賭又係一場幾千 咁樣有排先追到數
我係佢既話真係搵方法借多40個返黎all in求場一場盤或者過大海玩一鋪百家樂
贏左就有返個人生 輸左先去死

最撚傻閪係之前有期有班大蛇旺到癲 佢又唔跟

仲點借到40萬呀

算喇 大家繼續無視個條傻閪算喇
反正佢都屌唔醒

400k專心做野還一兩年咪算

仲諗住借錢追數

又下盤 痴撚線

要借實借到 不過唔教啦 害左佢

8點半點部署

假設佢講嘅係真
佢都唔似係追數
係捐錢畀馬會

大波

追400k買幾千有撚排追

半大未?

本身追數心態賭馬會既已經預左無運行

除咗方便我諗唔到有咩係吸引到人投注

有冇李城上盤+晉級苦主一齊圍爐？

我報價先 兩樣合共豬4萬

起唔切身 避咗

a米42 全格cashed!

0830 手多㩒咗10.5

0830

等即場2/2.5 升水到2倍 買大！

中！

Allin gun

頭10分鐘李城5射3中 世紀㩒屌
之後就玩完了

我睇返尾盤同陣容都真係會令人中伏

讓球 星期二 14 阿士東維拉 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.88 $2120

有沒人派

仆街 買全大變左買半大

8點半？
其實中都唔奇

全中 10 1 500

我第一個支持你！

雖然難 但祝羊

一開波轉8.5

&llm

一睇都知冇可能中都咁多人Lm

成個場都係廢紙同膠袋CLS

嘩屌 琴日yy4x1 5000中到啪啪聲

估得到贏唔贏就唔係浮沉賭仔

痴線咁多垃圾

幫拿蛇lm定先

德國波真係痴能線 度完買對家先會中

000000 賭西咩

留錢買壽臣

李城？

高佬開大ok?

入波有角都咁靜嘅而到
冇人買？

高佬開大派50 屌又撚

已經針晒

原來差一關

2.5 1.68都中風 真係好爽

B?
有機wow

20分鐘邊有兩球 唔好玩 最後2：0撚鳩我 年30到而家輸左3皮幾 on9

呢幾日啲波閪到

垃圾波1:0到尾都得呀

屌 11

高佬快21

炸未

屌你老母高佬

高佬快入

卡拉波波大陸個譯名幾得意喎

有機

智障甲真係下盤

智甲都有Var

屌炸能左？

炸啦 炸9我啦麻 中意撚呀麻

隻真係好旺我

做乜鳩炸呀屌

炸左啦 我都未擔心過會開到

一出就炸 高佬高佬

招財貓

狗會場即場 大波仲好分過出面 伏

反而係咁有角

Cool colo 2-0

2:0 炸一球 終極撚鳩

炸撚完對家入我屌

真係智障甲

炸完對家入收全格

比卡超1:0 HF

22派500

智甲派彩駛唔駛3個鐘

3 0

30招財貓iloveyou

講左

易到

Miss 左比卡超
讓球盤 幾多粒

即場no goal

唔洗返工都無哂人

All jumped

冇 因為90分鐘內 3:3 和左

唔中加時唔計

想問尋晚ac 90分鐘幾多個角

OK thx
受教，好在都係$20玩下

禁易都jump

托柒卡針

話說，今晚有無大船

9.5b gel!!!

賠率想點？

比卡超半大GG

南美盃角細？

9.5b 已經派咗彩

識唔識睇首回合？

上場1:2 兩個作客入球

直接叫佢戒賭好過啦

快啲買主勝 馬會送錢上樓

明晒

秘魯快手入多球1.5大唔想驗腦

中

比卡超入兩粒啦

中風定中波

我就買咗 no goal 1000
你話呢

祝好運

幾多倍買？

4

卡拉波波頂撚住

-1c !

祝中

補飛未

以為南美波無c 呢兩隊咁刷得

雲蛇點睇

不鳥
角大已中
唔洗補

李城琴晚又輸左害死幾多手足

1

你想點

屌 晨早流流針幾千

Ac 摩洛哥都贏唔到手足食飽好上路

師兄可以準備改名

要驗腦

咁撚鐘意刷 刷撚埋入球吖笨

可能買晒下盤呢

留意到牙路琴晚李城AC全對家

咁恭喜佢地

主勝派錢

又中

10.5

叫我？

好彩無買ac空難隊唔敢買

肯絕殺未1.5都要4

好想gel 有無人4倍跟咗我買no goal

即場 1.5s 2.5s頂著

刷左12角

屌 早知買12.5b

1.5/2細頂實 2.4

又係禁屌唔入波

角大黨fat fat

托盧主場都俾人cup

估唔到

14角有冇

應該12角完

暫時而家12角祝好運了

過年輸左2雞3,得翻5千allin埋依場即場2.5大，仆街角大同入球大二簡一都要錯

阿特輕鬆

晨早流流又豬左餐早餐錢

半1全1 跳樓算

戒賭啦

ac 李城 兩隊死全家斷腳plz

好彩兩場德乙生性

仆街 365 個1.5 落大飛 1.5/2 s jump

我都係 賤種李城

開14角ok?

李城不可一 不可再

上次大把手足都比李城害死

便秘大學立即完場啦屌

立即完場！

唔講啦好辛苦啊

點解我覺得似客會入..

馬會細波又中

no goal?

刷未 拿拿聲5連c

2球未

13c

應該14c完

立即完場啦

gchi

明知場場都大係唔信邪次次幫襯佢

幾撚時落乙組探親屌你老母臭閪

快手絕殺

1:0波強

比卡超1:0 FT
托卡1:2 FT

新年唔係勁中咩做咩又變到咁

快啦唔撚補時得唔得，一係養生埋佢啦屌

勁中風

365 1.5係咁落 無入球係咁回 唔係又有劇本呀麻？

有咩冇留意到

係咁㗎啦初一我連贏九鋪
之後就變零啦😂

完場算數啦 踢撚咩

13.5又卡中位數

諗太多啦

引

又強制穿盤？ 求下你唔好爆我細

no ng 1.5s 2.5s

1.5 24

+4

過肥年

只限初一發市

GG

比卡超入多兩粒啦

3格ready

啦啦啦啦啦

初一二半和狂中盤又中

屌你老母李城斷鳩我3串1

冇錢食早餐

馬會攞曬利是錢

13.5b jump

午餐注

昨晚輸9死人未？
德乙全中 輸李城 西布 星期3 打比
我屌

1:0 ft
13c 定 14c???

仆街14c無開

李城真係搞到我心都痛埋

屌食角

雖然手癮注
但角球都食埋 真係on9

又話var 好撚公平 12m都唔追

硬食

仆街食妳老母臭角
兩秒開埋都食

手痕入埋13.5s中埋；可以落街食早餐了

買個盤
又輸半

諗住贏盤追咗ng 唔造球12m比主

On9角都食埋 好野

No goal表示d早餐到了

19射vs4射 下盤震撚到傻

幾時返澳洲

李城搞到我要食二手薯條

慘4落街執2手薯條先

屌 明明有角都唔比埋

molamola

一齊食啦ching

琴晚買完雷恩fg 就訓左 避開晒🙋🏻‍♂️

阿古路係咪買咗李城之後JUMP咗

阿特有全格

琴晚買完艾阿恩fg訓左
之後5點起身買李城3ng 針左100
無早餐食 留份二手薯條比我ok?

角球隨便買一格都有，唉低死

比卡超 2min 2:1

2月20

仲唔快啲book機票返去

想g有幾多手足針左李城

比卡超3:1未

又係你

我諗緊下場多拉多斯+1.. +另1場主盤.

又唔知數幾耐

即場頭15分鐘00000,之後先發力

呢場難賭
我買單球算

起公司好悶..全日冇野做...鳩買叫下波算

無下晝波

狗會又想悶死人

下晝上嚟9up下囉

玩馬算

我都味book

壽臣大熱 jump

托盧

托盧卡！！

好在墨假唔計作客入球

唔計？ 打加時？

唔洗落乙組了

高水主晉突然有得叫

屌 訓著左 冇要呢場 24

好似直接射碼

嘩
大埋

唔撚知狗會維護買唔到高佬

屌你 下盤全格10分鐘輸撚曬

墨杯有無開過2.5細
場場都大

Yes

阿特唔識12m可以gel定

阿特串比卡超-1

初7先開工
無晏就波賭好難捱
又無機打

我琴日悶到睇動畫.......幾年冇睇了已經.

11:10 兩場點部署？

2場都買左主盤...屌下波就算

3:2係咪托盧晉級

cup上cup墨假先會有

直播win左？

通常唔知買乜就會走去買半大,之後驗腦

13c定14c
點解唔派

瓜達大波波

射12m上回合輸1：2

但贏左九成call定g慶功

官網寫開左14 但直播無開 應該都係計13

玩咁耐真係未買過半大....
次次個個都話買半大...成日屌屌下波就死撚晒..

一吻貼咗飛 客晉係咪穩了

尋日亞冠咁多場開得一場半大

瓜達有無機反cap出線

1110 半大2x3算

寧願鳩禁半場主客和 單雙 都唔買半大...根本送錢

開左啦

14 定13 😭😭😭

輸晒

13

應該13 出面好多網都改返13

又買咗乜

高水主晉👍

唉 屌開埋都唔撚得嘅 黑仔到仆街

一吻竟然中咗

上季成日射失果然無令我失望

奇蹟收錢

墨假點部署好

有盤個場買咩

買返啲錢今晚買你自己啦

鳩買大啦
場場都大仲有高水

想搵少少今晚做馬本

馬會有機會派哂兩邊 唔洗灰

買主盤 利申琴晚過關盤 4關全對家

即係下盤

嗰陣便秘緊

你當馬會開善堂咩 呢啲情況無開就當無c

墨假太西
留力今晚馬仔算

個個都叫尻買算

試過一兩次 鏡頭影唔到 照派

今日馬仔頭場雷神p有冇同路

中咗晏晝食好啲有咩推介

啊拉

清唔買盤? 唔搏佢屌穿盤?好高水

墨假同澳假一樣...睇盤估唔到..任佢開 var+戰神卡

半大已jump

cup上cup

試過cup完再cup再反cup...點買呀屌..

一買就無波入

昨日打比好撚嬲
果隊垃圾嬴唔撚到

珍 買大波好過買盤

墨盃打和計唔計作客入球？
再和點計？

玩馬嗎

大波jump

退一步 避左算啦

我唔貪心

哥達拿查拉 堤華納 禁屌

墨假最可愛既地方係
禁屌足90分鐘
補時輸返轉頭

買大波係最大機...但感覺班撚樣好似知你會買大波.就開10 00 果D賽果..

多拉 比人屌緊

禁得越勁...入唔到波機會越大..

靜到咁 開咗波？

nba真係難賭到on91

全部00 又逼害半大

點解冇馬仔台？

nba仲易做假過足球

哥達拿查拉 goallllll

輸到on9

快啲比多粒

me全大

唔知馬會幾時有得開呢

01

全大快開

哥達拿查拉 大炒未
全大呀屌

蒂華納上場贏一球hea能到

讓和

唉 半大又jump

小哥達gel得未

入多球收埋客晉

哥達不人道式按屌

約左人打麻將
唔玩馬算了

屌秘魯果場仲未派角球？

踢乜撚野歐聯呀呢d廢隊
俾返我曼踢好過啦屌

迪祖個場求你比個單我

支持3:0

批准

1:0 都偷笑

1:0 2:1 3:0 我都可以

請問墨杯有無計作客入球晉級

兩場細

無人知
上年係單循環

無計同就射12m

入9佢

聖路rc

red card

紅7佢

0-1

愛隊rc 穩了

即係多拉多斯keep住呢個比數就射12碼分？

堤華納 手足gel得啦 利申 無要到呢場...

呢幾日真係輸撚死

贏死就有...新年流流唔好輸輸聲

紅咗特別勁
下盤cashed

墨假戰神卡

昨日全晚 本身中條4串一 好撚開心
之後輸1條串 2注單頭

半大又輸

YY係邊？

覺得會1:1 ..唉

第一日賭墨假咩特別係呢隊迪祖亞拿上年季尾個後衛鬼上身係禁區打人食套餐

又試過一場拎3張紅牌

去左抬錢啦

888

唔係掛

你話下你啦
你-我500$ 呀

派我未

敏係咪2世jo
咁多錢賭

我莖昨晚如果

交左大把學費係佢到劑劑都半一盤半球盤除非對前幾名

Leeds cup到

首回合就開下盤撚下你，到你無信心又開番上盤

如何

屌 唉 atv真係入決賽屌

昨晚d波係咁cup 我屌 輸星期3 打比....

4x5收幾多
屌你老母李斯特城

瓜達456

佢好似輸100k應該補返血

真係成堆空難武漢肺炎啦李城

好似5萬幾6萬

昨晚汁幾多

快啊

賭完亞冠訓著左今朝望左陣高佬點知封鳩左維護

瓜半1全3 ok?

咁早訓 點做賭仔....

share 吓

半1全1
半0全0

聖路紅左踢得仲好睇左

唔係訓左一定買李輸十成

依個就係墨假既精髓...

同意 100%買硬

都好呀屌
我仲要打多10k李城單頭 jump

4x1就fatfat

條後防炸彈咁 李城應該開始崩盤 下場追多口對家算

1球變半球

有冇咁廢

打多個俾人任射
幾腳個龍郁都唔郁
墨假下盤易到

拉閪拉有邊次開到大

全大

第二關走盤 如果咪上10k大補血

角球肯派未

瓜唔入畀人入啦屌

大波24

打少個都唔撚
我要求唔多 單球 1:0就得

Agger
DKLM呢幾日全部熱門上盤一球球半 全部針
扔幾多十k 輸足幾多

球員意識差 唔收腳 小動作多

仆街 快入

秘撈大學嗰場咁耐都唔派角錢....

唉 輸撚死

快撚啲完場啦

上輪好似7球12m

A米手足？

你買左?

入波未啊屌你
對面踢少個都入唔到

都冇波賭啦，是撚但啦

4:2 全格 做咩

No

食左角等幾個鐘啦

瓜達拉哈拉 水泥gel

拉閪拉買親都入球細 低能的

新手問ON9野 A米唔係踢加時咩 唔當針?

紅左唔識入

14

應該係買上盤 唔計加時 當2:2

你買左咩呀少年

原來係咁
BTW 屌你踢少個咁撚耐都唔識入 唔識入就比對家入啦屌

買左咩師兄

琴晚無買
今朝起身李城針1舊
依家祖迪亞拿個場買左單球

睇賽果以為咁正氣四比二添
原來係班冚家剷加時先睇到四比二呀
真係垃圾
果然冇買係一個正確嘅選擇

1110墨假？

馬會話15都得第一日賭咩

你想告都告唔入

買A米就輸 買佢對家佢又贏 想點

瓜大波

迪祖入未 dllm

想知大橙閪德唔識串又輸緊幾多

迪祖唔撚入不如輸撚埋佢啦屌你老母

屌你迪祖仲唔入等幾時 假波臭閪

性e天

1:0

Goal!!!

10

就係而家

一隊RC都攻唔入..
另一隊禁屌都禁唔入..不如比對家入啦 輸撚埋去

頂撚住1:0

好波
屌你老母中午食自助餐先

贏好多

即時完場啦屌佢

我都想食自助餐 但買左單

紅左一陣面子球
下盤easy

99999999999

鬼望多拉多斯入一粒絕殺 踢9佢出局 禁屌唔入丫拿

生性啦屌

10c

入多兩粒啦屌

堤華納1:0

G chi

屌你老母 開大波未

全上盤..

東京fg ✅
首爾fg✅
墨勝fg✅ 2nd ng❌
艾阿恩fg✅
李斯特斯 2nd goal ✅ 3rd goal❌
迪祖亞拿 單球 ?

瓜乜鳩入未

因為